浪客劍心作者因藏有兒童色情影物而被送到檢察廳

大介寶寶

竟然鍾意CP
但成套嘢冇乜蘿莉

樓主係雞

樓主連雞都不如 係狗

樓主都俾人拉左